如果有通體紋身，會唔會冇女朋友肯要我？

如果有通體紋身，會唔會冇女朋友肯要我？

大約係咁。

冇紋身 都冇女朋友肯要我

咁可能有紋身會唔同呢

你有大把錢，話知你龜頭紋小新，都會有女要你

練返身肌肉 應該會好型

已經有成身肌肉

咁冇女都應該有仔肯要

點會冇 我頭都有紋身